林鄭月娥：「我唔會比你地班暴徒得逞！」

From: 即時

我都想睇下你點做

你哋咁樣係唔會爭取到你哋所謂嘅政治訴求㗎

似乎有d 成效

你唔俾 唔代表唔會

革命之母

就係死都唔答應其它四項訴求囉

[突發］林鄭會見傳媒重點

代表有用

即係叫我地加油，俾d心機

佢叫警察開晒槍，tg放題，攻入大學，都冇人反抗

你地明明坐底唱今天我就乜都可以爭取到，宜家流晒血，你乜都無!

林鄭都就黎被辭職喇 點樣可以唔俾所謂既暴徒得逞呀

聽到呢句好撚嬲

齋坐就爭取到?

收到 聽日繼續

condom 柒婆應該準備做晒dirty work之後辭職架啦

都仲係繼續關心死物，同口敏都係叫我地快d 割席

小心出入

未屌完就換condom，嫌個condom 唔舒服

你唔會姐，大把人會

其實佢講得呢句
都默許左班狗鍾意點都得

笑咗

有冇上下句無啦啦咁講？唔係好明sorry
唔想見佢個死一樣

真係照直咁講！？

咪又係破壞香港黎換取政治訴求，我！係！唔！會！俾！你！地！班！暴！徒！得！逞！㗎！

大概係咁

攬炒

哦

比膠你

之前又話D學生返學就冇示威既

之前你已經講過，唔需要重覆
大家都預咗，而家講出嚟唔會驚訝，請問我需要喊嗎

我就見到以暴製亂成功

句對白好中二

你咁樣係唔會令到我驚架

以為自己美少女戰士

Hahhahahahahhahahahhahahahahhahaha

原來又係個幾幅屁，好彩冇哂data去聽

TRY US

好撚大火

好小學雞呀係咪已經冇哂乎

口脗

敵反我擁

好大的官威

關心死物 殺害港人

點解冇問人
暴力一定爭取唔到訴求
咁係咪和平會爭取到

佢咁樣都唔會令到我驚啦

佢真係活在夢裡
繼續發佢既特首夢啦

即係有用 做對了

，

史書會記載習近平同林鄭斷送香港既前途

［手動轉］
如果你覺得馬鞍山火燒藍絲好暴力

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

政見不同？佢所維護嘅政權係殺害我哋嘅政權，你會唔會放過一個想殺死我哋嘅人？喺割蓆之前你問下自己今朝早付出左啲咩，如果係仲返緊工嘅。你無資格割

哦，哈

其實佢連condom都不如，只係共狗抆屎個張廁紙

之前唔係撤回咗送中？政府一早肯定咗今場運動，證明我哋啱

佢真係CLS，癲到

港女鬥氣mode
解釋哂點解咁柒
果然係冇得救

可能只係個爛鬼condom 既包裝紙咋

散水撚全面進場!

就嚟連甴近平都唔放在眼內

林鄭最後個句:
多謝各位~吓~吓~

林大總統隻狗?

有冇見過人用火水救火？
我見過，我真係見過

第一次見張gif

係囉，唔可以畀班警暴得逞！

屌 好撚想嘔呀 六十路臭閪 我屌你老母啦柒婆

似乎今日效果ok

可以再升級

含習總條撚啦柒婆

經濟攬炒！！！

姐要再升級先爭取到

黃色教育圈
推

點解到而家冇人搞柒婆兩隻畜仔 最少起佢底放去德/英國等人地招呼下啦

來吧，攬炒吧

個細仔應該好好屌

官方認證

自家製

英國應該都多基佬 快啲介紹俾人知

叻叻豬

佢真係一個天才

Popo下話

其實提咗好多次，德英兩國有咁多手足⋯
但兩位「林公子」好似識隱形咁，至今係可以冇人搵到佢哋

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

即係唔夠，收到了

咁咪攬炒囉

咁佢快D死

我唔熟外國
但應該可以用排除法 剩低就貼街招 重點說明佢地係柒婆個仔 到時一班鬼佬幫我地搵仔

攬炒囉

今晚開唔開民間記者會?周同學死唔見講咁多野?警暴唔譴責?咁差別待遇即係想香港全炒

懷疑佢已經收買哂身邊所有人

冇可能 中小同學呢

唯一解釋到就係已經俾中共軟禁緊

毛語錄真係令我好鼓舞

哦！

講緊黑警?

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

原來係真實對白黎？
條柒婆真係弱撚智

收到

睇下點

呢班仆街唔配手足流嘅血
屌你老母

攬炒啦，革命之母

今日開咗 好似係

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

驚就唔好出街啦

林鄭又嗌人地啲口號：解散警隊 重組警隊

好似5個月前講到而家